持手榴彈自拍 俄羅斯青年炸斷下身斃命

今時今日即時通訊軟件以及社交網站盛行，不少人為拍一張觸目照片引起話題以身犯險，橫遭意外得不償失。俄羅斯一名青年為拍出話題照片，不惜拔掉手榴彈安全栓，並握着它自拍，最後遭炸斷下身死亡。
據當地警方表示，死者是26歲青年謝奇克（Alexander Chechik），來自西南城鎮拉賓斯克。從傳媒流出的死者生前對話，死者友人問他：「你在哪裏，你還好嗎？」死者就發送一張握着拔掉安全栓手榴彈的照片，並表示「視乎你覺得『好』的定義是什麽了。」隨後友人叫他「不要做傻事，你在哪裏？」另一邊已再沒任何回覆。
事後警方在一輛汽車中發現謝奇克遺體，他下身被炸至血肉模糊。警方稱事件詳情仍在調查當中，認為悲劇成因，可能是死者誤以為只要他不放手扔出去，手榴彈便不會爆炸。

Old news is so